3萬thx

黎喇黎喇黎喇黎喇喂

push

正呀狗乸

推呀 狂賀！

三萬thanks

同佢做過果d點

琴晚我去驗 聽到有狗都等緊驗

最緊要危殆 痛足一世

一日未死一日唔好慶祝